"Turn On" = "打开";
"Turn Off" = "关闭";
"License (Empty)" = "License (无)";
"License (%d Days)" = "License (%d 天)";
"Account" = "Proton账号";
"Account(Empty)" = "Proton账号(无)";
"Ethereum Account" = "以太坊账号";
"Ethereum Account(Empty)" = "以太坊账号(无)";
"Error" = "错误";
"Warn"="警告";
"Tips" = "提示";
"Success" = "成功";
"OK"="确定";
"Cancel"="取消";
"No account, please create or import one" = "请先创建或者导入账号";
"Duplicate Account" = "重复的账号";
"Already got account!"="您已经拥有账号";
"Password length is not fine!" = "无效的密码长度";
"The 2 Passwords are different" = "两次输入密码不一致";
"Create Account Failed!" = "创建账号失败!";
"Create Success" = "创建成功";
"Remove account success and application will be offline"="删除账号成功，系统将断开连接";
"No account to remove"="没有账号可供删除";
"You got an account already, please remove the old one first"="当前已经启用账号,如果导入新账号，请首先删除旧账号";
"Import account successfully"="导入账号成功";
"Export account Successfully"="导出账号成功";
"No account to export"="无有效账号可导出";
"Account Password"="账号密码";
"Please input the password of this account"="请输入解锁该账号的密码";
"Account empty"="无有效账号";
"Can't find any block chain account on this device, please create or import an account first"="本设备上没有有效的q账号，请创建或者导入一个账号";
"Mount system proxy model error" = "安装系统代理设置模块失败";
"Remove the system proxy setting error" = "删除系统代理失败";
"Setup system proxy error" = "设置系统代理失败";
"Stop proxy server failed" = "停止代理服务失败";
"Unlock block chain account error" = "解锁账号失败";
"Init proxy server error" = "初始化代理服务失败";
"Create pipe proxy error" = "启动代理服务失败";
"Failed to create account" = "创建账号失败";
"No account, please create or import one" = "无有效账号，请导入或者创建一个账号";
"No available license" = "无有效License，请导入或者购买License";
"License is not invalid" = "License无效";
"Boot strap network setting invalid" = "种子节点设置异常，请获取最新最新的种子节点配置";
"Dpulibcate start command" = "重复的服务器启动请求";
"Save data to disk failed" = "保存数据失败";
"Data parse failed" = "数据格式y损坏";
"License is not for current account"="License与当前账号不匹配";

"Invalid license"="无效的License";
"License save failed"="保存License失败";
"No license to remove"="无License可删除";
"Remove license failed"="删除License失败";
"Are you sure?"="请确认！";
"The old license will be replaced!"="当前License将被新的License替换掉";
"Import license success"="导入License成功";
"Remove license success"="删除License成功";
"Remove license failed"="删除License失败";
"The license will be removed"="当前license会被删除，代理服务也将停止";
"License installed failed"="安装License失败";

"Save setting success"="保存网络设置成功";
"Save setting failed"="保存网络设置失败";
"Network setting ID address format error"="无效的种子节点区块链地址格式";
"Network setting IP address format error"="无效的种子节点IP地址格式";
"Service will be shut down if you remove the account"="账号删除后服务将停止运行";
"BootID can't be empty"="种子节点区块链地址不能为空";
"BootIP can't be empty"="种子节点IP地址不能为空";
"ypacc.json"="proton账号.json";
